moon今年暫時跑過ARKK，轉唔轉過去好？

果斷轉會！

快

快撚啲轉啦唔該你

你快啲轉

快啲轉

登夠未

屌你唔好過嚟

一半ARKK一半MOON

支持 好走不送

快撚啲轉

MOON個選股只用R&D expense ratio同company filing入面提到科技創新有關字眼兩個條件去選股，每半年rebalance一次收你0.65%管理費，同契媽晚晚幫你睇住差好遠喎...

屌你唔好

快啲走啊

一律建議TQQQ

轉
唔好再害arkk

升緊

moon

晚晚幫你買ZM

轉啦屌你老母

升都變跌

好撚燈